其實班popo咁撚鍾意玩電筒 大家鬥照有冇得諗

照 , 即係要同班狗面對面

諗下都知on9

冇 唔係個個手足有 佢一句襲警又塔哂

不陣地 不了

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

有冇啲工業用嘅燈，可能有成二三百火嘅燈，

強光啲嘅電筒咪照得遠阻礙一下視線都好

好快無電啦

同埋 依家根本唔應該再同狗對峙

咁講嘅話 佢地乜9都話暴動添喇

係咪應該直接紅燒狗肉

咁講嘅話 其實又唔係冇得諗嘅 集中隊一個 同埋佢地冇電係要番入屋換嘅 睇下邊邊準備得好d囉 識走 走得快 你燒差館都得架